Система сбора данных с устройства
Два сервера собирают информацию с устройства.
Данные имеют метку времени.
Обеспечить непотерю данных при отказе одного из серверов.

Исполнители:
    ТЗ:
        Беломоин С.О.
        Половников А.
        Соколкин А.
        
